# Instruction
Đây là khóa học giải thuật của Thầy Phạm Nguyễn Sơn Tùng trị giá 300 USD
http://bigocoding.com
- Thư mục document chứa toàn bộ tài liệu và bài tập
- Thư mục solution chứa bài giải mẫu
- Thư mục còn lại là đề và cách giải của mình

# Benefit
- Giải thuật học xong sẽ biến thành super human cấp 1
- Làm hết bài tập thành super human cấp 10
- Làm được machine learning sẽ thành holy develop
